打死藍絲 你就贏？清醒啊大家

呢幾日係好多藍絲出嚟唱歌拆文宣，但佢地做嘅嘢有幾多效果？除咗畀自己友打飛機外影響咗個運動乜嘢？自己友會因為佢地呢啲行為去支持番對家咩？

如果冇，每一次手足們去對抗有咩意思？今日終於打起上嚟，打嗰陣好開心，一下一下車落去，但之後呢？你打死咗佢咁之後呢？手足會被拉被告，狗隻繼續無法無天，支那同林鄭輿論機器全開，五大訴求仲想爭取？

當初大家得到咁多民氣，狗隻721同831助攻唔少，令大家有黃藍是政見，黑白是良知。但到今日，大家去攻擊同自己意見唔同嘅人，同班狗攻擊鬧自己嘅人有咩分別？

我同意大家被打要還手，但喺被打之前，我想大家諗下你去藍絲活動場地意義係咩？佢地唱歌撕嘢同我地唱歌貼文宣都係佢地自由，大家忘記咗不守牆，撕一貼十咩？咁點解仲要去現場踩場？當大家叫人唔好去撐警大會免得被打，又會去藍絲場地？本質上有咩分別？

天琦講過，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？希望大家諗清楚，唔好被仇恨蒙蔽

推

唔係叫大家唔做啊
但今日中學生有集會，天水圍有行街，冇人去？

聽日見！

行動post推得好辛苦
大家如果同意狗同政權先係目標，咁應反思一下今日嘅行動帶嚟乜嘢

打死藍絲支那唔會有傷害
佢地只係一個condom
一個condom換十幾個手足啊

Push
[藍警合作模式] 目前對九龍灣嘅觀察

愛丁堡好少人

有人話到每日打爆幾多個藍絲可以有獨立調查同釋放所有義士？

對藍絲既行動應以
滲透分化煽動醜化 以主

不割蓆，手足做咩都不割
但大家要諗下未來呢啲快閃會更多
係咪仲需要每一次去對抗

我唔同意打藍絲，佢地係蠢係on9
狗同政府先係最仆街

同意啊，不斷打藍絲唔會令更多人幫我地

大家打梗外國戰線同時
需要反思打藍絲會唔會有負面效果

推到100